曼城場場1-0 好唔好意思拎冠軍呀？

連續幾場都攻唔入人
睇死佢最後一場攻唔入
有睇白禮頓對阿狗都知
白仔唔係濕鳩黎
睇黎高普又要跑跑跳了

聯賽唔穩穩陣陣1-0唔通熱血咁1-1咩 d獌睇波睇到癡撚左線

曼城無左歐冠
大把力打
已經連勝唔知幾多場
不過場場吊鹽水

三分已袋,理撚得你

又燈

唔覺佢真係好有力
睇佢包鹽水吊得快
定高daddy 跑得快

魚生粥專家

最後一場好睇
奇蹟會否出現

高普食定七海建絡都得
星期日跑死佢

利一入波就可以轉台睇曼

我猁勇奪兩季冬季冠軍你估流架?

贏咪得 你理得我插水贏一球12碼

高daddy咁跑法會唔會跣親

樓主阿狗 聯賽穩陣3-0果種

agger 唔睇名次

輸四場同輸一場既比

唔識波既都知輸一場果隊勁d

勁d果隊攞冠軍天公地道啦

冠軍準備袋，埋撚得你

岩牙

睇番利仔今年入左87球
高普激動跑跳87次
好似都冇失過手

拎咩冠軍呀，問左白禮未

ching hoball

真 應該好像當年利物浦對水晶宮咁
3:0都照all in踢到3:3

猁場場負碌贏又有咩資格捧盃

場場高普都跳到攰wo

贏咁多做咩啫，想多啲敵人咩唔想落其他球隊面

吊多場就夠